其實陸永係咪唔妥tvb

見啲人post哂相宣傳個啲佢都冇黎
Ig提都冇提過呢套劇

陸永幫tvb打工嫁咩？

含約炸？應該唔係長工

正常見到自己劇都會講一講
定因為過左太撚耐先播

陸永: 你估我好得閒呀

佢ig幾可係做嘢
全部都係po個女同老婆

同做野有關既相，基本上得c君同do姐